村長係辣殺 9up 區 V

未起身

村短陳晚屌完女仲未起身

貢梨刀知

我果1001

村短係mk係辣殺

咩料牙

香川拎唔到1001

東方

good topic

Ok我同意大家
村長=辣殺

搵個po搵左勁撚耐

要打我個名

養和B

因為佢地已經當左你係辣殺

佢地就垃圾

聽日放假 落老蘭cow女未

Horizon好唔好玩

2&b唔介紹啲女比我
決定今晚唔出佢了

good play

咩黎

又cow囡

茅野做 係屋企巧悶

打機

有乜機打

我都打緊

溫書

典解牙

村短

咪話15妹囉==

野境

15妹我架喂

Hi廢中

溫咩啊，溫完都唔識

6號考完試就可以開ps4黎挽

shaw9分鐘比人換走

真

又射波，啲90後好唔孝順

屌奶星我地曼聯幾撚勁

買定主其他都得

真 真係抵賣啦

玩白貓

我地曼聯D魔性

明黑鳩你，吹咩

cech代車狗出戰

hi

十卜村長 屌晒你地咁多個

Ho ball

😂😂😂

屌，考到16

村民我屌你老母

屌得妙

有冇人相信我哋曼聯一定會贏

n賓而家先訓醒

一早起咗啦 1001咗冇得留言姐

SUPER!

屌，蔣狗好撚on9啊

轟好波

今次又柒乜 太戇鳩唔想理佢

靚射

miss him

屈人讀慕光，收咗老師錢搞佢

蔣狗終於上水 大家重溫佢嘅偉大事蹟

Pish

臥底

癡線佬

Chambers

終於kill game

今晚做阿狗了

man city-;-

-6 goal-_-

好波不如好運

人哋篇報導寫到明，駐守觀塘仲係度同我嘈話係駐守將軍澳

曼城反cap

屌

三球

蔣公

要睇阿狗比人屠了

支持雲加

十卜343

黃洋@傑志俾狗吊

叫你班手足躝啦

永續雲加

利Po好似十卜熱

控制唔到🤷🏻‍♂️

阿狗今日好勁

唔好燈，叫你哋個比清收下口啦

cech應該會做到野。
話哂間諜

U狗也不屌

Milk囝我地今日結盟ok?

13

同n賓梨無仇無怨

雲爺爺也不屌

有無人想睇蔣公仆街
問咗啲相熟人士熟呢範嘅人，影口供紙可以玩到好大架

典玩

幫你哋阻熱狗，送飛機盃比我哋

jxxxxx

Ok deal

你仲有耐性同條弱智玩

吃花生算

剩係真係走去報警佢分分鐘連人都告唔入仲要俾人告

就嚟爆血管喇

上次踢爆左佢用舊相啦

佢上次影個張口供紙同埋咩檔案編號個啲可以玩到好大

你反村長

我知 個陣仲有個絲打有讀law嚇番佢

係可以做到好大獲

大家刀同意佢宜家係辣殺
我鞭策佢
U John 一齊 ok?

不了 我愛村b

孫興民！！！

我熱

辣殺milk囝

又豬波了

牙賓

雲爺爺宣佈爭四失敗未？

未呀屌你
村短躝

得一足總杯足矣

踢少場差六分

贏到車狗再講

邊個話我贏唔到

其實垃圾阿咁hea做乜 完全係損人不利己

唔關雲爺爺事

村長正仆街 辣殺

我都覺

屌你老母

笑撚死我，啱啱同個律師傾完

有咩咁好笑

講

⚽🏃

我問下個法律諮詢個個人，貼口供紙係咪犯法係咪唔啱啦諗住。結果我同佢傾完得到以下結論：
1.邊有觀塘pass去將軍澳，將軍澳pass去觀塘就有。因為觀塘係總區。
2.不誠實使用電腦罪係一條副例嚟，就咁告告唔入
3.口供紙唔俾人影，同埋正常好細個張卡紙只會寫CID（1-9）

發生咩事

追post

收到

Btw，拎張假嘅口供紙可以告得，偽造文件要坐5年

冇報過驚呢樣咩黎

照理張卡仔上面應該會寫咩係CID（1-9 其中一個number)

同埋我俾過張野個個人睇，佢話張口供紙十成九都係假架啦

搞大佢啦喂 等條撚樣係度牙斬斬咁

有得諗，但好睇警察揸唔揸正嚟做

啊，仲有刑事無得銷案，因為係律政事告

理得班警察揸唔揸正
而家你有真憑實據佢仲串柒柒咁
仲唔玩大佢

你地成班阿叔一齊蝦蔣囝你地知唔知醜

睇人仆街最開心

蔣囝俾人拉你地真係會開心咩

想睇埋你比人拉
死熱狗

我建制派=,=

搞咩要搵律師？
有冇懶人包

我都係建制

你係BoA手下

你係佢funson

前個排蔣囝以前d野比人踢爆
話人老屈 告佢地不誠實使用電腦 影埋口供紙
又話報刑事乜乜物物
點知比我踢爆左用舊相 有d巴絲打又話影口供紙係犯法
蔣囝而家上番水咪比人狙番呢單野

All weak

u2

u3

張卡未必假喎
DIT 4 KT
即係觀塘警區調查隊第4隊

利申：唔識

不過報警同真係拉人差好遠

Weak

牙賓又訓

屌你老母聽日又要番工
做咩唔比人連住放

請日假

擔心雲爺爺

hi村

嗨

訓了

Weak n賓

佢話係CID幫佢報架嘛

但張口供紙就係假嘅

盟友相殘

奴動節返工

狗也不屌

自膠

柒咗唔好推

醒了

weak

戇鳩囝

渣ga

冇前四就不得了

抵撚死喇 一野打沈佢條柒碌

酋長球場響起歐霸主題曲
舖上同阿妓紅色配襯嘅歐霸標誌
雲爺爺迎來首座歐洲賽冠軍

終於訓醒

你地同我收聲

講少咗句，尋晚個法律諮詢同我講，起人底屈下人就告得入不誠實使用電腦罪，咁蘋果動人定俾人告刑執柒咗，日日係度起鳩人底

hi all

你兩個又挽針對

廢青

水貨

去kick ball

屌唔叫

5人炸

都踢得嘅姐

屌點解你哋可以瞓到咁晏架

星期六12點開始打佐19小時麻雀
差d暈

拾多少

贏埋都唔夠錢買返19小時返來

輸撚死手套

我連續5日冇訓

冇瞓幾個月了

想長眠

屌，我好難得瞓到俾老母一野叫醒咗去幫佢手

點玩大佢好

想kick但未好返

好耐無kick波

快啲死

返工之後個人脹咗勁多

死肥仔

25

就快百四磅了

典牙

可憐我雲爺爺為咗隊閪波仆心仆命 100磅都無

60kg

65

肥到不敢想像

真唔真牙

我80

但我185cm

ja ga

U 160

高過我了

162.5

唔好再起身

Weak 我6個月無訓了

我100

廢中25

早晨

熱到差d暈

涼咗好多啦

村短隨身拎部冷氣機出街？

晏就就熱姐

呢家涼有能用

聽日又要番工

Study week

HKU?
撚緊射唔射波攞連假好

唔係

我少見識
Sorry

我無咁勁

又唔洗妄自菲薄嘅ching

辣殺學店嚟

shitty?

又是琪狗同學牙

應該都唔係

jaaskelainen我吊你老尾

一起身又亂咬人

Cow完囡了

除咗HKU有邊間有study week

竟然串到成個名

咩料牙粉腸

見到學店就估唔是三大

支持牙蔣

唔過去玩下？

八大都唔係

Space?

我怕俾佢起底 一陣佢日日去大家樂伏我咪扑街

一係豬閪一係恆大

恒大好似冇study week

邊個敢同廢中挽牙

Yes...

返八點牙

一齊射波啦

瞓了

聽日要繼續溫書

我同d老友

我都想

又dum低我一個

老友記挽撚屎佢啦

幾時去仙遊呀你地

Dum你係邊姐

你幾撚時死

屋企

我都想佢快d死

今晚夢遊

佢狗尼

踢波又唔叫手足

幾撚時有踢啊

仙遊啦

成班廢青廢中廢老係到諗射波

係屋企唔洗做未幾好

你諗定後路啦

雲爺爺可以嚟香港

下年我仲係到呀 你地就繼續屌啦

張約幾時完

豬閪係指珠海嘅話咁應該都唔係

你死個日都仲未完

死廢老

U死廢青

我11碎未到青春期

早晏

sleep is for the weak

。

Milk weak

系

...

hi rubbish

嗨廢青

Hi MK

廢中

岩岩訓醒牙?

all rubbish

Work is for the strong

tea is for strong

Holiday is for me

六號開始holiday

屌你老母完sem狗

weak了

好懷念大學生活

u weak

13 號先考完

我16考完試就放啦

冇U讀出黎做狗啦

三點三都未到

啱啱先食完飯

5月16？

有冇都做啦

村短肯定好享受做狗嘅樂趣

佢本身已經係

你做狗俾人屌

村短肯定好享受做地盤狗俾人屌嘅樂趣

所以收工要睇西波屌返人
釋放工作壓力

入場屌柒邊個好

狗志永遠係首選

屌 442 最好玩

弱

屌到佢舉中指還擊

捉緊棋牙同啲老友記？

俾佢屌返轉頭

好想同442互屌

村短屌過？

幾時上梅州屌佢屎忽

捉緊e因

小心跌碎骨頭牙老友

你條賓周就梅

我長跑冠軍黎架

幾時屌下d廢青牙

各位廢老早呀！

面對廢青密集滲透 老友記已經疲於奔命

鍵國你們是專家

係

我們一點也不懂

收工未牙辣殺

jaaxxxxxxxxxx我屌你老母牙

又點牙粉腸

而家先上水 cow囡牙

我愛你

一齊死啦

jaaskelainen我屌您女兒

想典牙 又搞事牙=.=

誰牙

你個女牙

佢冇

邊個叫小妹

返工cow咩囡

又邊個小妹

今日ot牙?

不是

冇得笑你

樓上坐監

Milk又俾人追數

建議milk囝盡快出文
否則下次將會係全波台手足

做乜jer我牙milk

追乜野數，之前都道咗歉

佢想出賣你

牙milk

廢龍

支持milk，佢已經找咗數，唔好再迫

我撐你喎乜咁講野牙

yes

有冇ching陣間捱夜睇西波

溫書可能瞓唔到有得睇

又要睇牙朗贏波

溫乜鬼呀 入到去又咪係齋坐

又燈

求救，intern唔知點寫好

村短 救佢牙

今晚贏波你就唔會話我燈

Ching預言家

我都唔知打嚟做咩鳩

佢食緊女

Yes 起碼聽日先救到你

i go to your company by bus

IFC 見

諗到洗臨交之前先作咩

500字

上限

500字上限

你成日12點準時訓教

邊係

i love working.

I am hong kong pig

I want money ar diu

求其9up俾佢算

又咪係睇你interview

啲HR點會認真睇
真係作500字俾佢佢要睇哂

啲HR點會認真睇
真係作500字俾佢佢要睇哂先麻煩到佢

Siftw

村短 屌你老母牙

hi rubbishes

得你係 唔洗加s

邊個屌我 我屌返佢老母

聽緊神駒

500字是但寫啦 cover letter都係鳩吹話課程俾到乜我 有咩可以係返工應用返 好想打真軍 求吓你俾我做啦

虛構角色我屌你老母

好

終於訓得

我屌番你老母

11點覆完就唔上水拋下手足了

佢老母俾狗屌

to test what i have learn in actual practice blah blah blah

你屌人老母

村短 陣間歐聯皇3:2馬
點睇

我唔屌人老母
我文明人
你先會

鍠屌打啦

出加美路

樓上熱狗

已入

蝗馬勁到

LOL 10分鐘1:0

屌打

下體咩事

2:0 isco

3:0 Ramos

4:0牙朗

5:0村長

辣殺

岩岩先睇到 好埋你老母

賓斯馬真是勁到

一腳清

牙朗今場着曬火

老師又中

D把握力好到仆街

成班廢青好weak訓晒

好似你咁

牙朗又然

早 各位廢老廢青廢龍廢鋒

老師 hoball
贏咗錢？

各位廢老早！

早啊廢老

留意到村短同n賓仲未起身
Weak

一向都系
下個 post 加埋N賓個名

兩件辣殺
日上三竿了

個點幾鐘

飲下午餐啦廢老

真係食緊

N賓我屌你老母

一定係大家樂

我屌你屎忽

shoe 我book左枱

係咪擺杯水就坐成日個啲

屌你屎忽兩下

麥當勞個d

屌我屎忽ok?

屌你屎忽三下

你找數先ok?

Yes

四下

都話道咗歉

硬咗

你道歉道其他數

射滿滿der ok?

唔係道歉牙

早晨 岩岩訓醒牙?

我有買野食

然後坐到夜晚番屋企

係牙
準備温書

有咩問題

冇 廢老係咁
搵日教我耍下太極

唔係你想學就學 係要個天批准

U=天

夠鐘食下午茶了

食左了

飛馬場波好睇🤘🏻

又睇西波

場交好睇

意大利麵點泥

好似係意大利統一個個時期發明出黎

打交正

要問milk

Yes 想知多d關於意大利統一嘅野椎名ゆな

唔好再留難milk了

㩒埋個av女優出黎

心諗做咩有個AV女優名 一定係你成日睇

Yes成日睇熟女

吾敢挽佢了 驚佢小氣嬲鳩

素人better

佢而家po刀冇入 一定系嬲左禾地了

係facebook留意呢排有個勁撚大波嘅素人

再講意大利既話 milik要退出波台了

有冇seed

Milk囝

我都想要 比住番號你先
261ARA-185

椎名

正牙 廢老識d乜

N賓我屌你牙

岩岩望咗望 間廠出哂名P圖P得好勁

...對波搭救

好多見到樣都嚇到鳩縮

潛一陣水就比人話weak，你估我好似你班廢青咁咩，唔使陪老婆仔女牙

邊個話你weak牙

屌你老母星期四

John 聽日又要番工了

你係weak

聽日要mid term，星期六考試，星期一交term paper

抵啦

U too

唔對封面就梗
唔好太走樣都照丁喇

我睇男優個body先諗丁唔丁

yes 有啲大肚腩阿叔做
條女幾靚都唔想睇

Ching sick貨

星期五考試

齋坐啦ching

法國巧多手腳瞓咗等睇波

close book exam 食撚屎

睇左肥仔個fb笑到我仆街

who

this

成班廢青訓晒

ching葡萄?佢好有米

幾時打交啊佢？

會覺得個靚女俾阿叔屌好慘

tmr又in

Intern?

Weak need slp

hi 村短

Hi 25b

我邊道25==

唔記得邊次

on9笠囝改既

太多次都25

屌你而家直落睇波番工

你都知？

條仔又迫我幫佢含

全部都weak

互射左幾多次

我冇幫佢

應該啦

應該intern 佢上次話有poly offer

唉屌恰陣再番工

屌 d雀咁早就叫春嘅

垃圾祖對班由此先贏兩粒

摩納哥好多chance都把握唔到真係抵豬

BU

hi weak

個天好黑

飲完茶？

好彩帶左遮

好彩仲係屋企

iug

就快 傾多兩句

返工想死

+1

jump

I am ready

廢青又順唔住

牙！！！！！

英文幾時死

熱血公民 坐監移民

你第一個入去坐

我愛國建制派

Off la diu

屌哂你地老母

乜撚野西工八點先放

岩岩放工牙

自己覆自己

讀好啲書先啦你 唔係好似葉XX咁做夜班看更就笑柒你

有冇手畜未食飯？

啱啱食咗

返緊屋企食

巧惡

食咗我痾啲屎

去左吉野家打邊爐

日做十二個鐘牙

村長服務社群

有冇手畜係旺角一齊食譚？

唔係收五半咩

橙

oranges

come

邊間？

牙賓又請？

五半至五半

巧悶

John ok?

大家想上樓就allin阿對曼客勝啦，有3.5倍

壓咗舊年份bonus落去了

約左睇樓了

馬會想破產定咩，真係唔信阿狗唔會輸

now

意大利庄料？

到未

到咗你屋企

村短 屌你

又屌

咁屌你老母

屌你屎忽

互屌啦你哋

Join

Hi牙泰

返工要瞓了

禾刀差不多了

唔睇我地曼聯

放緊study week

番8典 吾想醒吾到

直落

冇人睇暴？

我唔睇
3點訓

坐監啦

夠啦

？

?

mu

hoball

弱畜早晨

Hows work

上水

great friday

終於到禮拜五

唉屌你老尾大板飛腳

又豬錢

已經將臭腳blacklist好耐

上次累我豬100已經決定唔再買日假

垃圾

仲有澳假
屌你亞冠個期賭到我屌出聲

MK譚有冇人出

ok

join

Gun

劣食

有人請另計ok?

熱血公民 輸到頭痕

jer完未

廢老成日冇野做系甘

土匪唔算

😨

Jxxxx係咪笨氓錢架

愛國建制

佢教主黎

今日食完我餐譚既手足唔該貼返張圖證明我真係有請大家

收嗲啦，琴晚去哂旺角咁多間譚都見唔到你

義和b真係無讀書，n賓今日先請你尋日去見到就奇

牛奶囝貢搶口嘅

Milk走數狗笑人

U辣殺刀笑人啦

on9,佢琴晚話一齊旺角食譚囝牙

我尋日買咗外賣

有人貼未

掛住食冇影

成日都請 餐餐都影我咪好吾得閒

N賓下次請m記ok?

甘又系，我今個月起碼請咗你15次譚

ok地點就你

Thx N賓

想m記放題

聽日好似有連燈仔請

thx村長證明我

邊度

又同女食 偽毒😾

連尼住都去 你去打柒佢ok?

多謝你餐飯就真

吹牙

廢老冇牙要食米線

Link
放心 我食飽就郁手

我請食飯，有無連登仔黎？confirmed 2

你叫liy清幫你代打啦

村長我屌你牙

陰d陰d曬女，可恥！

呢啲野我自己黎

屌牙 個對腳牙賓黎

記住拍片

因咩事要請食m記

毒撚生日

我今年同家人過咋

自己過

又唔要我了

村短 我屌你

系。。。

村腸教me屌西ok?

牙泰對腳吾系貢架喎

牙賓對腳光管咁

佢偽娘黎

你人妖

牙賓唔係一個人，係一個集團，有男有女，同村長出去嗰個係女牙賓

係咪番夜更個個jenny

你露體狂

Me strong

有無手足打fifa

吾打fifa

訓啦柒頭

我地車仔個冠軍穩了

book左巴士了

屌你咁都燈

決定轉會皇者車

不了 雲爺爺是最好的

駁吾刀

車

hi weaks

rubbish

🤦🏻‍♂️

未來熱玩野牙

考完試，做埋term paper就放假

today is good day

樓上全部同我坐監

TOT

橙 豬俾西波

真係估唔到
今晚潛定水先

曼聯客勝3.8

買左了

真係想allin
曼聯+摩佬根本食硬阿狗同雲加

Yes 馬會係咪傻左

屌，摩狗車仔最後個年都然啦

today weak

U weak

廢老夠鐘食下午茶啦

無牙食

多謝N賓 N賓真係有口齒

傑志

又然
狗志落地獄未

狗志輸埋附加賽就落地獄

快啦屌

快啲抽籤啦好想知對邊隊

🚬🚬🚬

典牙 掛住禾牙

Ching今日同我一齊坐？

又比女飛牙

梨矛囡葡萄牙？

正式宣布 蓉妹>>>>>>>未央

圖呢

g

我g你老母 未央=g

未央好奸狡

支那雞

屌你村長

唔識欣賞

緊係 u食開欣宜級數

收皮啦屌你老母

未央=g he

有冇去咗嘅清同我講佢哋係咪係老麥抗共

系 開緊軍事會議 指點緊河山

G你老母，李一桐係G係公廁係肉便器

希望牛奶囝盡快面對自己內心真正嘅想法

ching再屈未央係G就絕交

你唔話我一桐bb係g我就同你和解

OK，一同未央都唔係G

Ok和解

two g la

架純=方面怪

架純係G係公廁係肉便器

個兩個乜水黎架

架純=女神

收到風個個肥仔係村短

背多fun

冇樣點攪牙

果個po有
圖唔貼啦

傳送門plz

[突發] 金鐘麥記 開始多人人人人人 5

link呢

樓上牙

上面牙

嘩我屌 一個濃妝 一個大口九黎

未央毀容都靚過佢哋

Yes 都唔洗拎一桐出黎了

未央靚過一同囉🤔

我唔應該問...

agger

yau mo ching da g ah

未央我架屌你地 全部同我躝

同我搶未央即刻反雲

玩緊cso 我ac有龍炮

我中一都課過千幾落隻辣殺驚

你本身都反雲

好耐之前都有科

Same 買左枝機槍

LOL LA

真係有龍炮應該課咗唔少

星期一要交term paper，仲差七百字

我都有課 個時幾撚勁

你夠差波台手畜幾千字未交

我仲記得以前好想要把skull 5

咪貼我舊相啦屌

有冇ching以前玩cso有玩踢波

買左支skull散彈 貝西應該係最勁

有刷成就，好似有咩中場發電機

有 大大力省死人

好無聊喎踢波mode

我就係差貝西同把斧頭

今晚d波咁渣ga

個陣日日玩

沙高有冇挽LOL牙

冇
玩dota2

我挽返

Jordon_ibe黎

村長黎

咪屈 我大隻好多

我係果個藍恤衫

一早知啦

村長高好多

傳說對決啦

乜撚牙又追擊我

玩lol啦

你咪又係照睇

成日開電腦玩咩

村長聽日炒少球ok?

又玩sumjin

Sleep is for the weak

留意到咁多位手足都訓曬教了
咁我都訓了

睇波啦weak

留意到你d作息時間冇乜規律

做乜

我既規律就是冇規律早晨

訓黎做咩

訓唔撚到

有冇人知Spotify 邊到有得禁月費

有

我dota2同lol都有玩

Dota2>lol

依樣真，畫面都靚好多

Lol改咁多野都唔撚平衡
Dota2 得一條友改

撚係
mk 巧多就真

村短屌你

N賓 屌你

睇黎睇去都係得個三篤屁
都廢撚時同班自我感覺良好嘅新會員嘈

上個爛鳩網仲要凝聚人心

屌你凝聚人心要靠呢d垃圾活動 講出去笑撚大人個口

食雞翼的確係幾正

出多幾次可以屌埋女

花木蘭不了

偽文青見字覆一覆

有個成個樣係達哥+千雪

心戰狗 小心季尾比七公bin到你狗竇都唔敢入

到時轉做熱狗好了

Gun 完歐聯小組再轉番做車

都唔好玩既

潛撚曬水啦成班on9

瞓醒

去咗撚麥記戇鳩囝牙？

撚完了 成班小朋友潛曬水 而家尾刀緊

訓到兩點成個廢青咁

大家貢認真

MK 村短又屌女

cc台可以做下假膠
5p真係過街老鼠 人人喊打

小圈子!

Yes 我地就唔似出面班5p咁撚張揚嘅

村長系

加多個n賓

全站刀系辣殺

你再嘈就話你係5p 周圍cow女

你好意思話人周圍cow女

我真毒

扮咩呀

好多偽毒

逼害我地呢啲真毒

U
我一年冇落過街

講左兩句不了

Where

決定加入新會員陣線屌柒你班粉腸

喂廢老 唔好玩到咁大喎

Btw玩留

驚鳩你隻死廢中咩

終於買咗Pro

rich

老豆

死車狗學下人啦

不了 見到有獌迷仲撐摩狗真係好佩服

俾雷劈牙

我又唔係撚仔

是但啦，學下大笨柒鐘咁孝順daddy啦

老鼠funson黎

nike？

Macbk

ps4

你真係搏屌

乜牙

ps4 pro同普通有咩特別